到底打工仔係咪唔應該驚JUMPY?

你話做左十年野,份份工都係做得一年就話JUMPY,
但後生仔頭嗰幾份工,做一兩年就走都好正常.
唔通見到公司文化差,前景唔好都捱兩三年咩?
如果一路做一路揾,有好路數梗係走啦!

我就覺得,25歲前,份CV入面有兩份工都好正常,
除非係極端到,去到30歲人,份份工都做唔長,得一年課仔,咁就真係判斷力不足.
但如果係25歲前既,試兩三份工都好正常.

我反而唔鍾意啲人一味數自己做野有幾慘幾慘,公司幾衰,但自己又瀨死唔走,等運到

同HR講: "請"就一聲，"唔請"就兩聲

魚唔過塘唔肥

最近轉工in過幾間公司, 規模有大有細, 奇怪地方在於, 不約而同都係大公司的HR覺得我jumpy, 但細公司完全唔覺得, 冇HR咁話過我

利申: 25歲

唔襯後生學野唔通結婚生埋仔先黎學?

有料驚閪咩

我反而唔鍾意啲人一味數自己做野有幾慘幾慘,公司幾衰,但自己又瀨死唔走,等運到

公司有件